鏞記被指碎件拼砌出$100燒鵝麵 鏞記：為品質而用2隻燒鵝的不同部位

上回講到：
鏞記$100燒鵝麵被指「切頭切尾」拼出來 前DJ：請尊重下自己的老字號

前電台DJ及旅遊達人何嘉麗光顧鏞記燒鵝遇上不愉快經歷，指每碗$100的燒鵝麵用上不同鵝隻、不同部位、頭頭尾尾拼出燒鵝，直指是不尊重食客。鏞記發言人回應事件指，碟頭飯或粉麵會選一份骨的部位及一份肉的部位給客人，盡量來自同一隻燒鵝，但不排除為了食物的品質而選取2隻燒鵝的不同部位。

何嘉麗在facebook圖文並茂指：

你由相片嗰度已經見到呢碟燒鵝啲皮係唔同色嘅，即係唔單止來自唔同部位，亦都可能係來自唔同嘅鵝係拼砌而成！

不過鏞記發言人回應指，鏞記的燒鵝是以炭燒的方法烹調，炭燒的過程中，即使是同一隻鵝受熱程度不一樣，燒鵝皮亦會因此有機會顏色不一致。

發言人指，凡於鏞記點選1隻／半隻／例牌燒鵝，保證絕對是來自同一隻燒鵝，並不會以幾隻不同的燒鵝拼湊而成。

至於碟頭飯或粉麵，處理方法是將一隻燒鵝分為8-10等份，再選取一份骨的部位及一份肉的部位給客人，滿足食客的需求。發言人說，盡量是用同一隻燒鵝，但不排除為了食物的品質而選取2隻燒鵝的不同部位。

鏞記又指，食客如果對於燒味斬件部位有任何不滿意，可以即時反映，會盡量滿足食客的要求，有需要時更會為食客免費更換（髀位除外）。

你地信唔信?

凡於鏞記點選1隻／半隻／例牌燒鵝，保證絕對是來自同一隻燒鵝，並不會以幾隻不同的燒鵝拼湊而成

咁果碗麵d鴨即係....

麵個d就算la
人地斬例斬淨咪俾你lol

一舊水食人餸頭餸尾

無錯
六神合體